自從做左gym之後，個人病多左

以前120磅一年都未必病一次
而家160磅1-2個月就病一次
有冇人同我一樣

通常停咗一排無操後操返就係咁；
或操開突然一排唔操就病

係咪飲食控制得好勁，剩係集中食某類野

咩都食呀咩都飲架

都keep住一個禮拜2-3次

大隻咗定肥咗呀